其實係乜嘢原因驅使班狗要衝入商場

唔]講你衝入商場有咩後果法律責任

淨係商場嗰個地理位置
一個人等一支水都可以揼撚死你
係邊撚個指揮入去

仲要商場有好多唔關事嘅人
聽朝輿論又輸

自己又俾人打到仆街
係班狗真係喪撚咗定係個指揮官冇腦